代問，朋友話佢見到自己老婆返而仲開心過見到SP

我朋友飲醉同我講
佢見SP都冇見到老婆咁開心。
但係佢老婆又唔會同我朋友搞嘢
我聽完之後，諗左好耐
點解我會冇SP嘅

但係我朋友又唔捨得到同SP分開

睇錯左見到你老婆

唔係我丫